其實係發達國家搞唔用膠飲管去保護海洋係唔知為咩

見到香港台灣開始有餐廳搞無飲管日

本身都覺得OK幾好用少啲環保啲

但係睇住班環保組織係咁loop果幾張 成個海都係垃圾既相就越睇越有問題

乜班環保撚真係覺得

海度啲飲管膠袋係來自香港台灣呢堆地方咩

你同我枝飲管會係扔垃圾桶>堆田區/焚化爐, 定係垃圾桶>大海?

會唔會根本就係啲落後國家冇王管

一野倒哂堆垃圾落海先搞成咁

最後搞搞下會唔會變成發達國家唔用 > 飲管供過於求 > 貧窮地方飲管越黎越平越用越多

個海咪越黎越多飲管

環保撚自我感覺良好+為cap水搞大佢
樓主on9老屈窮撚國扔垃圾落海

環保撚不嬲都用屎眼諗野 搵食姐

遲吓會進一步冇餐具提供要用手直接拿飯食，因為要用太多水洗餐具唔環保

重點係冇飲管真係好撚唔方便

用薄啲/生物降解快啲既膠取代咪有進步囉

搞乜野走筒姐

呢類石油副產品, 唔拎黎咁用仲可以用黎做咩?

你話為左整飲管專登用多左石油就話姐

印度 = 環保大國

外國好似搞緊可溶解紙飲管

我都有樓主呢個諗法，雖然食環外判都俾人影過就咁將垃圾掉落海

早兩日去美心食下午茶，佢話無飲管日唔俾飲筒我，但請 問紅豆冰又點可以唔用飲筒?

依啲係要搶佔道德高地 然後用政治宣傳傳播比低端人口 低端人口唔跟就有理由歧視佢哋了